大J癲撚到走去新屋嶺踩場

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

撚狗

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

話晒禁區...佢玩近距離航拍驚唔驚

達哥都有關注

世界第一youtuber

你會驚到賴屎

大是大非咪能25啦

推佢做香港pewdiepie

Ok 對唔住蓋清

屌奶星 又狙擊達哥

總覺得佢咁玩法遲早會比人當係target

有冇得好似 sub to pewdiepie咁搞
sub to jason

佢話search左，新屋嶺個上空唔係禁飛區。

好波

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

大J

佢弱智㗎

唔好嬲

大J有料到

真男人

達哥一開始已經表示關注

玩命

屌奶星 最撚偽善就係佢

入左新屋嶺先再講啦。。。出面打個籃球成班連登仔就濕晒

引戰狗

達哥未回應5大訴求，林鄭回應左一個

撐Jason

都唔係禁區

好勁

一直關注新屋嶺 希望傷者盡早康復 天佑香港

迖哥呢

登子既double step back

達狗去食屎

咁佢至少夠疆喺出面打個藍球囉
我印象得銀髮族去過
其他唔知仲有咩人到場關心新屋嶺

大J 真係好撚尾機

咪撚post條垃圾

咪咁講野啦

ching個名

果然係龍心女朋友

咩事蓋兄

乜撚野名